[美劇]睇切爾諾貝利睇到好驚

睇睇下醒起我哋隔離有個大亞灣又有個台山核電，舊年仲要畀人爆料安全有問題

會唔會有朝一日呢兩間嘢會好似切爾諾貝利咁，我哋會畀土共疏散曬去大灣區住

唔會
到時大灣區都係災區之一

會被支那運晒去新疆
一齊住集中營 食有病豬肉

邊度鄉下譯利
我地香港一向叫切爾諾貝爾

好期待流幅射，香港先會希望

疏散？
你根本唔會知

利乜鳩？

唔撚係呱

難道你認為香港而家仲有希望？

這個核災是人禍。
因為知情不報拖延救災時間，令救災人員在錯誤和資料不足下做錯決定而犧牲。

下
你纙輯錯晒
係當流核幅射點樣令香港有希望

橫死掂死，大家一齊陷家剷死鳩晒就係希望

咁你講清楚
陷家剷還陷家剷，有希望還有希望

福島有版你睇啦，港豬咪排住隊去日本
怕乜鳩

我既希望同你既希望唔同嘛

岩呀岩呀

一齊死 唔會疏

聽日起身繼續返工
核爆樓巿都唔會冧呀

google 手機鍵盤自動補個利畀我
sry

雲海講左好多年